公司電腦個WinRAR過咗期

7zip

過期了不可以用

報海關

原來仲有人唔用7zip

報海關

佢過期比你照用唔代表冇過期

多核嚟講其實7ZIP快定WINRAR快

7zip公司自己DOWNLOAD就得
FREE

點會過期

俾錢買license

Peazip都得

7zip好用過WinRAR咩

無知一問

你有冇比錢買過winrar？

冇 用緊免費

公司電腦用翻版不了

winrar 特登咁整 嚇D公司買正版又唔怕冇人用

不嬲用開7zip

照用到的

肯定係7zip

bandizip 呢咁

電腦白痴

用 360壓縮
會自動幫你裝晒其他360嘅野，好正

唔明白

rar 一開始用嘅話 未必覺得7zip好用
但7zip用落唔錯

入黎就係想睇呢幅

姐係點？唔明呀⋯⋯
轉咗7zip 10年以上

你係咪痴左線

樓主可能winrar過期痴Q咗線

裝左落機，偷左幾幾多資料去賣，鬼知咩

因為WINRAR 個人生就無左

快D解比我知

7zip 之前Mac機搞好耐先開 ...

你唔係因為我叫你做電腦白痴所以就嬲??